me:

唔想做人了...

牙好黃

晚晚唔刷牙...

要留返條命仔同我地繼續行落去

飲茶太多

我會繼續行光復香港！！！

我頂唔緊晚晚收工要暴飲暴食平衡唔到心壓

晚晚

係....好撚恐怖

會有大波波

太遲了 大肚腩就有份

推上去！

wwwww

遲下玩自體脂肪

-.-想典

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

好

5皮嘢放埋上波 貴。。

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

冇計啦